點樣可以斷黑警既彈藥來源

集思廣益

共產黨大撚把

有軍工廠

其實佢有幾多tear gas？射極都有

外國武器